[動畫資訊/評分網]推薦個網站MyAnimeList比大家

外國網站黎, 大家可以睇睇其他地區既口味係點

個網站既好處係評分都比較客觀, 係經過評論評分再加權過, 而且仲可以睇到套作品既人氣, 唔同分類下既評分等等, 種類都比較齊, 大家想搵咩高質番都可以當係個參考

雖然係英文網站, 不過D英文都好淺, 而且關於動漫大家都會比較有興趣睇睇, 當係個機會學下英文都好

用開 多數當wiki 咁用 有得record 住睇緊啲咩同睇左啲咩 咁 幾方便
分 都算客觀 係王道番稍為偏高啲

睇開
個網D鬼佬幾自制
唔似呢度D人成日失哂控咁

連登應該多數人除左頭幾套下面應該好多都冇睇過
次次講親都冇人理

你話D英文淺
但係老實網上討論區D英文就係應該咁先啱
好似烏大龜平時打果D真係
唔識分場合用formal同informal language

咁都要抽龜sir水

[wow]
MAL+Taiga
最正係H動都有, 如果有結合VNDB嘅client就好

>Using informal language is MK behavior